## Установка и развёртывание

Для упрощения установки веб-приложения существует скрипт `install.sh`, который выполняет установку и тестирование приложения, написан под использование в операционных системах RHEL/CentOS. Для запуска скрипта выполните команду:

```bash
sh install.sh  # root privileges required
```
> В случае неоходимости произвести установку под другую ОС, отредактируйте установочный скрипт, переписав команды, использующие стандартный пакетный менеджер `yum` на тот, который используется предпочтительной ОС, и запустите скрипт той же командой.

Все python-зависимости описаны в файле `requirements.txt`, установочный скрипт автоматически удовлетворяет зависимости.
